好想科金俾陳同佳著草

係我唔忍

衲dee不如同佳囝私奔啦

眾籌比牙佳

潘太未審先判

我佳根本無罪剝奪佢屌閪自由

打返啱個課字先啦文盲
字都未撚識寫教人做嘢

幾時送隻野番深圳

呢個真 勾結台灣呢個外國勢力

陳同佳應得諾貝爾獎

24小時幾隊人監視(保護)佢喎

特衰政府無權扣壓香港之父
請盡快釋放同佳